八號風球啲一樓一會唔會開？

開嘅話又會唔會好似的士佬咁收貴幾倍？🤔🤔

問下你老母

屌你老母

無去過 唔知

有部分喺個單位長住嘅囡囡，可能會仍然開工

打風唔開工唔通返上去？
可能你依家去見冇客送你一個無限Q呢

即係樓主住劏房 好陰功

秒左

打佢電話問囉